其實呀狗狗講既yellow object...

係咪就係呢個？

一齊大叫屌你老母死黑警！！！

0/10

好撚好笑

正常人見到唔知咩黎既yellow object係會踢同打?

佢地唔正常,更唔係人

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！